大家最大鑊食過咩野

朋友啲白帶

龍門放題下午茶

上次唔小心飲左皇后杯紅豆永

哇屌 有愛滋病

詐糊

好食喎

愛滋只會血液傳染唔係我一早放左

點樣食到？

女

放乜？

公司同事隻死貓

愛x針

佢有牙周病

你血針

你勁叔

大陸生魚生

食韓燒個女同學比左舊生既羊肉我食

食完生哂成口醫生話疱疹既野 頭幾日痛撚到野都食唔到 淨係飲水飲湯 睇兩個醫生 兩個禮拜先好得番

係咪認真左？

不是
ching點解生都照食

食左一啖 即lur都奶野

佢開post就係想講呢樣野 但係又唔撚講 等人問
既然唔想講就唔撚好講